點先可以唔再繼續鍾意佢

明知佢到最後都唔會接受 呢排已經開始hea覆我 但又因為咁成日諗起佢 搞到自己心煩意亂 點先可以放開 我想對自己好啲

人生冇咁多時間演內心戲.......

其實你都預知到個結果，不如自己走算啦，狠心d delete 個app斷絕聯絡

就算delete左個app之後都會見到面

參加d 興趣班，發掘下自己興趣，擴闊圈子識多點朋友啦。
既然早知無結果，就要接受現實

其實當你得到佢 你都會好快對佢冇興趣 記得住呢點就得

知道佢支持警察嚴正執法